<!-- docs/sidebar.md -->

- *Inicio rápido*
- [A biblioteca](/?id=biblioteca-de-convenções-e-padrões-reatividade)
******
- *Recursos*
- [A documentação](/resources/?id=a-documenta%c3%a7%c3%a3o)
    - [Estrutura](/resources/?id=estrutura)
    - [Componentes](/resources/?id=componentes)
    - [Nome do componente](/resources/?id=_1-nome-do-componente)
    - [Estado do componente](/resources/?id=_2-estado-do-componente)
    - [Template do componente](/resources/?id=_3-template-do-componente)
    - [Estilos CSS](/resources/?id=_4-estilos-css)
    - [Eventos](/resources/?id=eventos)
    - [Métodos](/resources/?id=methods)
    - [Hooks](/resources/?id=hooks)
    *****
- *Estado local*
    - [O state](/resources/?id=gerenciamento-de-estado-local)
    - [Atualizando o state](/resources/?id=atualizando-o-state)
    - [Recuperando do state](/resources/?id=recuperando-informa%c3%a7%c3%b5es-do-state)
    - [Observando mudanças](/resources/?id=observando-altera%c3%a7%c3%b5es-no-state)
    - [Removendo observadores](/resources/?id=removendo-observadores-do-state)
    - [compartilhando dados](/resources/?id=compartilhando-o-state)
******
- *Comunicação*
    - [Por observadores](/resources/?id=comunica%c3%a7%c3%a3o-entre-componentes)
    - [Por eventos](/resources/?id=compartilhamento-por-eventos-customizados)
******
- *Estado global*
    - [Criando a store](/resources/?id=gerenciamento-de-estado-global)
    - [Integrando a componentes](/resources/?id=integrando-a-store-em-componentes)
******
- *Navegação*
    - [Criando rotas](/resources/?id=navega%c3%a7%c3%a3o-e-rotas)